# MinecraftLinuxUtils

### Bash утилиты для серверов Minecraft

`start.sh` - скрипт для запуска сервера Minecraft. Включает в себя `updater.sh`, а также цикл авто-подъема при отключение/краше сервера.  
`updater.sh` - скрипт для обвновления ядра PaperSpigot'a. 